====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est devenu urgent de permettre aux citoyens de prendre leurs responsabilités par une confiance qui leur est déléguée , tout en jugeant leur action sur la chose produite et non a priori .
Tokens having emotion: [ confiance ]
Lemmas having emotion: [ confiance ]
Categories of the emotion lemmas: [ audace ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ confiance ]
Lemmas having emotion: [ confiance ]
Category of the emotion lemmas: [ audace ]
Total emotion lemma counts: 1

